有冇航拍機撚，請入，我完全白痴

我想買部，平靚正，可以飛上去四十幾樓咁高拍片
有咩推介

second hand mavic pro 1st generation.

直升機

Dji Mavis fly 2

但國企

Same平靚正！一手DJI新機不了，送錢俾支那

DJI Mavic pro 1 定 mavic air 2 好
諗住入部二手玩下

if its your 1st time flying drone and you just wanna try...mavic pro 1 ...its about HK$4000-5000 with 3 batteries

if u are rich... whatever you want la

新手想試下玩 有冇又平又岩新手玩既
我先前見有d 1000蚊有交易掂唔掂

大佬, Mavic Mini 如何

too lighweight. not that robust but portable..!

dont waste money on toys.

At least get a second hand dji.

you dont wanna buy a cheap android rubbish to ruin your 1st experience of using "smart phone".

Thank you

我仲用緊mavic pro

我有部 mavic air 放
8成新 full set 3電 齊袋 罩

$3500 可以教埋你點練點玩

2500$跟

呢兩部一定係air2
半寸sensor，前後避障
ocusync2圖傳勁，又細部d

新手就買部 air 2 玩啦，七千幾機連三舊電，仲可以拍 4k60，算平

係網上好多人用 air 2 都影到一百米以上既高度同拉幾公里遠，同自己玩開既 Pro 2 差唔多

而家呢個moment我會揀Mavic Mini
原因
1. 249g唔洗登記，去女痕飛都得（日本例外）
2. 輕便
3. $5k幾全新combo，二手重有市場
4. 24mm wide過Pro 1 26mm少少少

Mavic Pro 1優勝既地方係
1. 4k
2. 軸距大穩定d
3. Ocusync低干擾過Mini wifi圖傳
4. 有前避障

Mavic Pro係2016產物，二手就要留意d電會唔會死，好多都應該冇左半條命，同埋一機三機其實都幾撚重

Mini就適合係郊外、廣闊、低干擾地方飛。但冇避障要小心d

如果唔執著4k, up下去fb ig，Mini 2.7k都夠用
畫汁比較

學下野先

mavic air 2

想買Mavic air

如果買Mavic air 2
買唔買fly more combo?

呢部點睇？唔駛煩

買，3電都係剛剛好夠飛
個袋都ok既，係個電池管家同以前一樣on9要續粒充

你自拍滑水呀，踩單車近近地ok
如果你想飛高少少影下大景就唔好哂錢